［成人台］yoyo有新玩具

等包膠

樓主今晚去

痴𨶙線

屌那星
馬眼都玩埋 係咪痴撚線架 洗得唔乾淨咪仆街

尿道發炎

試過?

遇上傳說中的SM聖物,親身體會咗極樂的大快樂.

心思思有件事,遇疑難搵YOYO,自從多年前在4台見過某位廟街囡囡嘅廣告,佢曾經使用過兩件超級SM武器,印象非常之深刻,當年小弟年紀尚輕,仲未有玩玩SM念頭,只知道這種性虐玩具十分之罕見,由於神器實在超越想像,相信只有鬼佬或黑人先有資格去享用.

勢估唔到我玩咗SM一年多,今時今日;竟然比我喺前列腺女皇YOYO工作室遇到神物,當然要與之一戰,講緊嘅重型SM武器~電光獨龍鑽中鑽,仲拍埋影片留念同埋比志同道合嘅老友們參考及欣賞,咁究竟有幾好玩呢?

可以跨張D講句:鑽到我求生不得求死不能,只有HIGH爆再HIGH爆,仲要有三種鑽速加三種轉動方向,主角當然要加上YOYO嘅超激操作啦,你想要幾HIGH就有幾HIGH,我嘅反應係前所未有,呻吟聲大到直情房間外都可以聽得到,玩足十幾廿分鐘,我就全身抽足咁耐,心跳加速,呼吸急速,雞皮狂起,肛門狂縮,冷汗直標,雙眼反白,口水狂流,再多嘅形容詞都形容唔晒我當時嘅狀況,呢件金鋼鑽中鑽真係超級勁揪,完事後,貪心嘅我真係好期待下次可以遇埋另外第二件聖物(估中無獎),呢個願望真係要靠晒前列腺性虐女皇YOYO幫手啦.

好似幾過癮

痴L線

老雞都屌

俾錢去比人玩自己

兩粒蛋就爆

蓋清因住又漏屎水

睇到我心郁郁

都幾dumb本

蓋清去馬拉屌

有冇連登仔親身寫包膠呀
睇下是咪真係咁爽

牙蓋玩過未

唔怪得漏屎